有冇巴打聽日會o係雅典個邊玩啊？

等緊搭飛機
入黎交流下啦

推一下

你會去衛城？

我琴日去左啦 依家去緊santorini
我聽朝會翻雅典
你今日去衛城？